【交換禮物】一人放低一個遺憾，我幫你修正佢

有啲遺憾可能唔算好大件事，但係你會記成世，好想知道如果當時無咁做結果會點
好似我唔見咗細個喺跑online識嘅網友電話，只係記得佢住邊區，一直好想搵返佢 睇吓佢過成點

小弟兩年前喺講故台寫過一個幫人修正遺憾嘅故事
今年聖誕就想搞個「遺憾收集箱」，收集大家嘅遺憾，我用局外人嘅身份幫你續寫落去：如果當時你做另一個決定，平行時空嘅你又會過成點

例如你嘅遺憾係無鼓起勇氣同女神表白
想修正嘅決定係：畢業禮last day抄佢牌
修正之後，可能你嘅結局會係成功做到女神嘅兵，但最後反而因為一次想逞英雄保護佢而撞車終身殘廢

「遺憾收集箱」

1）將你嘅遺憾寄去遺憾收集箱
2）我幫你續寫修正後嘅故事結局，寄返email畀你，順便講聲聖誕快樂
＊期間限定：即日至12月31日

內容得我一個會睇到，唔使擔心會被相認嘅問題 （除非你想公開啦 ）
希望有人玩

新故？

初戀係處 依家果個唔係處

唔係故嚟㗎
真係想收集大家嘅真實遺憾，續寫故事

修正：無同初戀分手，咁你而家嘅女朋友咪係處囉

修正：生於北京，冬天可以睇雪，但春夏秋都食霧霾，最後頂唔順拎單程證落嚟香港

態度正確 預祝巴打聖誕快樂，接下來嘅人生都無遺憾

個箱已經接到三位巴打／絲打嘅遺憾
投稿去google form嘅我email會覆得長啲，真係寫返個故事畀你
如果想短短哋玩下就留言回覆啦

中學冇拍拖
完

沙屯巴，等你投寄遺憾呀

修正：中學有拖拍，臨考dse前被分手深受打擊，搞到而家唔敢再信人 （尤其係學生妹）

寄左啦 估下邊個係我

留名

中學冇mk過 做咗六年乖乖仔

巴打係邊個角色

email見

修正：識到班mk朋友學佢哋食煙飲酒，屋企人以為你學壞好失望，自此以後直至長大都記得要安分守己做個乖乖仔

中學冇同自己鍾意咗幾年嘅師弟表白

推